唔係維園少人而係大家各區開花緊

唔一定去死一度
最緊要有心
邊一區都一樣姐

維園多人，而且大家仲各區開花緊

係呀，其實維園唔算少人